有咩慘得過去廁所開燈俾老母話敗家

懷疑我係咪執返黎

又唔係買架車

你龜頭唔識著燈架咩

同佢講 你傻㗎

都痴撚線，沖沖下涼熄撚左人盞燈

我地係咪同一個呀媽

咁啱壞左

開燈嘥得幾多電？

咁鬧得你啱啦

等佢沖涼熄返佢熱水

佢話積少成多

無乳頭燈？

你阿媽唔驚你黑得濟扑街？

我呀媽唔會咁做，因為以前我細個係我熄佢盞燈

佢話出面開左燈 個廁所夠光唔使開

屌 我都係
廁所係浴缸 但無浴濂
整濕塊地又係比人屌到pk

好鬼憎屋企人少少事就拎敗家呢兩隻字出黎講

就係自己老母係on9

利申，一樣

你下次爆石爆鑊勁唔好沖廁所
佢屌你唔沖個陣
你話番佢敗家要等埋全家人一齊柯左屎先好沖

玻璃門？